你班撚頭自己無能就左賴右賴

屌你讀書少做d下賤工搵唔到錢

就賴社會唔比機會你

食撚屎啦

根本係你廢

你生活困苦，係抵你死

屌你老母我靠老豆

無錯，小弟今年四十幾，是你地口中的廢中。旦廢極都算個中產，因為我年青時無口叫民主，實做懶人。

最叻係你

無人識你咁撚慘呀？ 幫下你手